今晚有冇巴絲喺關西機場過夜

今晚兩點幾先land 關西，要等頭班車出京都，有冇巴絲前黎相認